今日搭地鐵太攰訓著左

首先講聲唔好意思先 呢排風頭火勢好似有少少長

頭先搭地鐵太攰
訓訓下個人一路跟住架車輕輕左右搖下搖下
其實就應該唔會點樣掂到左右兩邊既人既
不過可能我靠左埋某一邊我唔知啦

跟住我感覺到隔離好似一路頂實我就醒左一下
原來隔離個男人好似驚我跌一路用膊頭膀住左我
本身都覺得冇咩特別 內心仲有少少多謝佢添
因為我真係試過訓到跌一跌左去隔離櫈到
咁我都冇好大動作 突然縮開又好奇怪咁
點知佢手臂愈貼愈埋 再用力靠近左係到hi我身側邊
我諗緊佢係咪想hi我波邊定點樣
總之就係咁用力迫向我身體 迫到我愈坐愈斜

後黎我驚左一陣開始縮開同埋玩電話
跟住佢就落左車
見到佢落左車之後坐左係月台啲櫈到
架車開之前見到佢係咁另轉頭望番入車廂睇下我反應
唔知佢係咪有心啦 不過都想提下各位絲打
搭車訓覺要注意下周圍小心啲要保護自己
唔知會唔會比人屌港女以為全世界都視奸緊自己
唔好意思有啲驚慌講到1999

最後想講番聲

你自己一路扮瞓抽人水先

無摸你JJ仔算係咁

真係訓著左

冇J